{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163136?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 소나무정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約お知らせ:予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。 追加料金発生可能。最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻し不可。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もあります。 青少年混宿禁止。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に従う。 入室、退室時間遵守要請。 客室及び施設利用時の毀損、紛失は宿泊客の責任。直火方式は許されない。 個人炊事道具の持ち込み禁止。 喫煙禁止。 娯楽、飲酒、放歌高吟注意。 重複予約発生時に全額払い戻し可能。入室のお知らせ:バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、無料映画、屋外テラス、禁煙客室、グランピング、アメニティ、プールビラ、売店/コンビニエンスストア、屋外プール、ルーフトップ、駐車可能。 キッズペンション: 個別プールのほか屋外共用プール、すべり台を無料利用。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、予めご連絡ください。追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。予約時に正確な人数をご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もあります。事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年は混宿できないのですか？",
            "answer": "はい、青少年の混宿は禁止されています。青少年の予約及び利用は宿泊施設の規定に従ってください。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は決まっていますか？",
            "answer": "はい、入室や退室の時間には厳守していただくようお願いしています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失について、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。大切にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "個人の炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人の炊事道具の持ち込みは禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。禁煙にご協力ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は注意が必要ですか？",
            "answer": "娯楽や飲酒に関しては、静かにお楽しみいただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "重複した予約が生じた場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複した予約が生じた場合、全額払い戻し可能です。お気軽にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや屋外テラスなどの利用はできますか？",
            "answer": "バーベキューや屋外テラス、プールビラなどの利用が可能です。お楽しみください。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "キッズペンションでは、個別プールのほかに屋外共用プールやすべり台などが無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 509
    }
}